====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour l ' anecdote , il les a réunis le temps d ' un week-end à Clairefontaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

